進入理工大家路 (一手)

半層入入去轉右，可通core b c d h j

一手資料 幫推

push

今晚要「警鐘+消防喉水+火魔+熄燈」解圍

理大周圍、全香港十八區

立即！
十八區、尖東、開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水
十八區、尖東、全部大廈、酒店響警鐘，全部住客落地面
十八區、尖東、全部街燈熄晒
理大裡面「火+水」互保

向目標射水

重要事情要講三次
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」
今晚要「警鐘+消防喉水+火魔」

去唔到西線戰場佐敦大軍，請馬上過嚟東線戰場土瓜灣漆咸道大軍，東西兩邊夾擊

推

補彈補彈

靜靜地
好多mon po

係有用既都唔好呢到講啦！